有冇人想七月二十幾去東京？

唔知有冇人想一齊去玩幾日
唔想毒游但係又好想去
我可以就你日期
7月20左右出發

推

唔想獨遊做乜唔搵朋友仔去啊
btw機票住宿幾銀

個個fd都返工 你有興趣？

6月尾去咗大阪 我都想7-8月去日本睇live 嗰時冇留意機票幾錢

加tg傾？

冇錢了

推一推

7月22會去東京玩幾日

21-24都會係東京